# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the hammer_cli_foreman_ansible package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# Martin Liu <liuzh66@gmail.com>, 2022
# tim123, 2022
# 0868a4d1af5275b3f70b0a6dac4c99a4, 2022
# Bryan Kearney <bryan.kearney@gmail.com>, 2022
# Amit Upadhye <aupadhye@redhat.com>, 2022
# Ewoud Kohl van Wijngaarden <ewoud+transifex@kohlvanwijngaarden.nl>, 2025
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hammer_cli_foreman_ansible 0.8.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-12 14:40+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-11-23 16:21+0000\n"
"Last-Translator: Ewoud Kohl van Wijngaarden <ewoud"
"+transifex@kohlvanwijngaarden.nl>, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/foreman/teams/114/"
"zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Manage ansible roles"
msgstr "管理 ansible 角色"

msgid "Manage ansible variables"
msgstr "管理 ansible 变量"

msgid "Ansible Inventory"
msgstr "Ansible 清单"

msgid "Full response as json"
msgstr "作为 json 的完整响应"

msgid "Job Id"
msgstr "作业 Id"

msgid "Data URL"
msgstr "数据 URL"

msgid "Id"
msgstr "ID"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Imported at"
msgstr "导入于"

msgid "Ansible role [%{name}] was deleted."
msgstr "Ansible 角色 [%{name}] 已被删除。"

msgid "Could not delete the role"
msgstr "无法删除角色"

msgid "A task to Sync Ansible Roles was created."
msgstr "创建了同步 Ansible 角色的任务。"

msgid "Could not sync roles"
msgstr "无法同步角色"

msgid "Could not import roles"
msgstr "无法导入角色"

msgid "Result"
msgstr "结果"

msgid "Imported"
msgstr "导入"

msgid "The following ansible roles were changed"
msgstr "以下 ansible 角色已更改"

msgid "No changes in ansible roles detected."
msgstr "ansible 角色中没有检测到任何更改。"

msgid "Could not obsolete roles"
msgstr "无法过时角色"

msgid "Obsoleted"
msgstr "过时的"

msgid "Could not fetch roles"
msgstr "无法获取角色"

msgid "Ansible roles available to be imported"
msgstr "可以导入的 Ansible 角色"

msgid "Role Name"
msgstr "角色名称"

msgid "Action"
msgstr "操作"

msgid "Variables"
msgstr "变量"

msgid "Ansible roles are being played. Job ID: %{id}"
msgstr "Ansible 角色正在执行。作业 ID: %{id}"

msgid "Could not play roles on hosts"
msgstr "无法在主机上执行角色"

msgid "Could not play roles on hostgroups"
msgstr "无法在主机组上执行角色"

msgid "Variable"
msgstr "变量"

msgid "Default Value"
msgstr "默认值"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Role"
msgstr "角色"

msgid "Role Id"
msgstr "角色 ID"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Hidden Value?"
msgstr "隐藏值？"

msgid "Validator"
msgstr "验证器"

msgid "Rule"
msgstr "规则"

msgid "Override values"
msgstr "覆盖规则"

msgid "Override"
msgstr "覆盖"

msgid "Merge overrides"
msgstr "合并覆盖"

msgid "Merge default value"
msgstr "合并默认值"

msgid "Avoid duplicates"
msgstr "避免重复"

msgid "Order"
msgstr "顺序"

msgid "Values"
msgstr "值"

msgid "Match"
msgstr "匹配"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Ansible variable [%{variable}] was created."
msgstr "Ansible 变量 [%{variable}] 已创建。"

msgid "Could not create the ansible variable"
msgstr "无法创建 ansible 变量"

msgid "Ansible variable [%{variable}] was deleted."
msgstr "Ansible 变量 [%{variable}] 已被删除。"

msgid "Could not delete the variable"
msgstr "无法删除变量"

msgid "Ansible variable [%{variable}] updated."
msgstr "Ansible 变量 [%{variable}] 已更新。"

msgid "Could not update the ansible variable"
msgstr "无法更新 ansible 变量"

msgid "The order in which values are resolved"
msgstr "值解析的順序"

msgid "Could not import variables"
msgstr "无法导入变量"

msgid "The following ansible variables were changed"
msgstr "以下 ansible 变量已更改"

msgid "No changes in ansible variables detected."
msgstr "ansible 变量中没有检测到任何更改。"

msgid "Could not obsolete variables"
msgstr "无法过时的变量"

msgid "Override value, required if omit is false"
msgstr "覆盖值，omit 为 false 时必需"

msgid "Override value created."
msgstr "已创建覆盖值。"

msgid "Could not create the override value"
msgstr "无法创建该覆盖值"

msgid "Override value deleted."
msgstr "已删除覆盖值。"

msgid "Could not delete the override value"
msgstr "无法删除覆盖值"

msgid ""
"Ansible role %{name} is already inherited from a host group. Please use "
"%{option} for direct association."
msgstr "Ansible 角色 %{name} 已从主机组继承。请使用 %{option} 进行直接关联。"

msgid "Ansible role %s is not assigned directly and cannot be removed."
msgstr "Ansible 角色 %s 没有被直接分配，且无法被删除。"

msgid "FQDN"
msgstr "FQDN"

msgid "Host Group"
msgstr "主机组"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid "Organization"
msgstr "机构"

msgid "Domain"
msgstr "域"

msgid "Foreman domain description"
msgstr "Foreman 域描述"

msgid "Owner name"
msgstr "所有者名称"

msgid "Owner email"
msgstr "所有者电子邮件"

msgid "SSH authorized keys"
msgstr "SSH 授权密钥"

msgid "Root password"
msgstr "Root 密码"

msgid "Foreman config groups"
msgstr "Foreman 配置组"

msgid "Puppet master"
msgstr "Puppet master"

msgid "Puppet environment"
msgstr "Puppet 环境"

msgid "Subnets"
msgstr "子网"

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "Mask"
msgstr "掩码"

msgid "Gateway"
msgstr "网关"

msgid "Primary DNS"
msgstr "主 DNS"

msgid "Secondary DNS"
msgstr "二级 DNS"

msgid "From"
msgstr "从"

msgid "To"
msgstr "至"

msgid "Boot mode"
msgstr "引导模式"

msgid "IPAM"
msgstr "IPAM"

msgid "VLAN ID"
msgstr "VLAN ID"

msgid "MTU"
msgstr "MTU"

msgid "NIC delay"
msgstr "NIC delay"

msgid "Network type"
msgstr "网络类型"

msgid "Network interfaces"
msgstr "网络接口"

msgid "Interface Name"
msgstr "接口名称"

msgid "Identifier"
msgstr "鉴定"

msgid "Attributes"
msgstr "属性"

msgid "MAC address"
msgstr "MAC 地址"

msgid "IPv4 address"
msgstr "IPv4 地址"

msgid "IPv6 address"
msgstr "IPv6 地址"

msgid "Virtual"
msgstr "虚拟"

msgid "Link"
msgstr "Link"

msgid "Managed"
msgstr "管理"

msgid "Primary"
msgstr "主"

msgid "Provision"
msgstr "置备"

msgid "IPv6 subnet"
msgstr "IPv6 子网"

msgid "Tag"
msgstr "标签"

msgid "Attached to"
msgstr "已連接至"

msgid "Attached devices"
msgstr "已連接的裝置"

msgid "Subnet"
msgstr "子网"

msgid "Foreman Users"
msgstr "Foreman 用户"

msgid "First name"
msgstr "名"

msgid "Last name"
msgstr "姓"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Full name"
msgstr "全名"

msgid "Foreman Ansible Roles"
msgstr "Foreman Ansible 角色"

msgid "Ansible role check mode"
msgstr "Ansible 角色检查模式"

msgid "Host packages"
msgstr "主机软件包"

msgid "Host registration insights"
msgstr "主机注册 insights"

msgid "Host registration remote execution"
msgstr "主机注册远程执行"

msgid "Remote execution ssh keys"
msgstr "远程执行 ssh 密钥"

msgid "Remote execution ssh user"
msgstr "远程执行 ssh 用户"

msgid "Remote execution effective user method"
msgstr "远程执行有效用户方法"

msgid "Remote execution connect by IP"
msgstr "通过 IP 进行远程执行连接"

msgid "Ansible Callback Enabled"
msgstr "启用了 Ansible 回调"

msgid "Manage Ansible roles on a host"
msgstr "管理主机上的 Ansible 角色"

msgid "Inherited"
msgstr "继承"

msgid "Directly assigned"
msgstr "直接分配"

msgid "Could not play roles on a host"
msgstr "无法在主机上执行角色"

msgid "Ansible roles were assigned to the host"
msgstr "分配到主机的 Ansible 角色"

msgid "Could not assign roles to the host"
msgstr "无法为主机分配角色"

msgid "Associate an Ansible role"
msgstr "关联 Ansible 角色"

msgid "Associate the Ansible role even if it already is associated indirectly"
msgstr "关联 Ansible 角色，即使它已被间接关联"

msgid "Ansible role has been associated."
msgstr "Ansible 角色已关联。"

msgid "Could not associate the Ansible role"
msgstr "无法关联 Ansible 角色"

msgid "Disassociate an Ansible role"
msgstr "解除关联 Ansible 角色"

msgid "Ansible role has been disassociated."
msgstr "Ansible 角色已被解除关联。"

msgid "Could not disassociate the Ansible role"
msgstr "无法解除 Ansible 角色关联"

msgid "Manage Ansible roles on a hostgroup"
msgstr "管理 hostgroup 上的 Ansible 角色"

msgid "Could not play roles on a hostgroup"
msgstr "无法在主机组上执行角色"

msgid "Ansible roles were assigned to the hostgroup"
msgstr "分配给主机组的 Ansible 角色"

msgid "Could not assign roles to the hostgroup"
msgstr "无法为主机组分配角色"
